{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153016?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션투유 리조트 설악비치 호텔앤콘도"
    },
    "text": "エメラルド色の海が一望できる三浦ビーチに位置するオーシャントゥーユーリゾートは、天恵の自然、東海最高の日の出の光景をプライベートな空間で鑑賞できる最適なリゾートです。 当リゾートはペット連れの宿泊客のためのペットルームを提供しており、その客室はサイズが小さい2匹までご同伴いただけます。 追加同伴は費用が発生し、最大2匹を超過した場合は入室できません。 ペット同伴の客室はピットブルテリア、イングリッシュブルドッグ、アメリカンスタッフォードシャーテリア、スタッフォードシャーブルテリアなど、いくつかの犬種は許可されません。 また、ペットの予防接種は必須事項であり、入室時にはペット関連誓約書に同意および署名をしなければなりません。 客室内ではペットをケージに入れて移動するか、抱っこして移動する必要があり、首輪をはめて自律歩行をしなければなりません。 客室内のペットだけを放置してはならず、外出後はペットの足を拭いてあげてください。 ペットの排泄物処理も気を使わなければならず、客室内の寝具、備品、設備などの破損や汚染時には別途の修理費が請求されます。 ペット同伴宿泊は事前許可なしには無断で行うことはできず、これに違反した場合は強制退室措置とペナルティが課されます。 リゾート内には炊事施設、朝食の提供、バーベキュー場があり、バーベキュー場を利用すると追加料金が発生します。 バーベキュー場は17時から23時まで2時間利用でき、テーブルのレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾートはどこにありますか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾートは三浦ビーチに位置しています。"
        },
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾートの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾートはエメラルド色の海が一望でき、東海最高の日の出の光景をプライベートな空間で鑑賞できるリゾートです。"
        },
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾートではペット同伴で宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、オーシャントゥーユーリゾートではペット連れの宿泊客のためのペットルームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室はどのような制限がありますか？",
            "answer": "ペット同伴の客室はサイズが小さい2匹までご同伴いただけます。追加同伴は費用が発生し、最大2匹を超過した場合は入室できません。また、いくつかの犬種は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴宿泊にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "ペットの予防接種は必須であり、入室時にはペット関連誓約書に同意および署名をする必要があります。また、客室内ではペットをケージに入れて移動するか、抱っこして移動する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴宿泊時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "客室内ではペットをケージに入れて移動するか、抱っこして移動する必要があります。また、ペットの足を拭いてあげるなど、客室内でのケアが必要です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴宿泊時のトラブル対応はどうなりますか？",
            "answer": "ペットの排泄物処理、客室内の破損や汚染には別途の修理費が発生する場合があります。また、ペット同伴宿泊は事前許可なしには無断で行うことはできず、違反した場合は強制退室措置とペナルティが課されます。"
        },
        {
            "question": "オーシャントゥーユーリゾートにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "オーシャントゥーユーリゾートには炊事施設、朝食の提供、バーベキュー場があります。バーベキュー場の利用には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は17時から23時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には予約が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用には予約が必要です。テーブルのレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 624
    }
}